各位是為了什麼而抗爭，請留下你內心真誠的答案。

對高級藍絲來說，社會的黑暗面太強大丶太危險，只能服從或者加入。他們反對抗爭，這樣會破壞現有的穩定，只要將來不會差到一個點，都不值得犧牲現在。更不用說保護對自己沒直接影響的下一代。

共產黨相信安於現狀丶自私丶貪婪丶暴戾丶比起普世價值，更符合人性。

各位是為了什麼而抗爭，請留下你內心真誠的答案。

push

為香港，為自由，為愛。

共產黨就係罪惡根源，人類社會既毒瘤
消滅共產黨，維護公義係每一個生存係地球既人應有既責任

我唔鍾意冇夾appointment嘅公務員上門搞鳩我。